PS4係咪用網上含最好？sales請入

屌你老母HKBN 我down60gb野 去到37 停左成個鐘先得1gb? 1000mb都唔撚應該係咁啦

網上含sales?

唔知點解ps4速度真係好慢

唔知係咪因為我用wifi嘅關係

我用lan線都係咁撚樣 測個速都500/300 1000mb
屌你老母卡37gb卡撚到成個鐘

關PS4個伺服器事,
用緊網上行用LAN線駁PS4一樣要等,會比WIFI快少少

但網上行爆唔爆炸得多 HKBN琴晚download野 每秒得70KB

Hkbn假膠撚

咁又無咁慢,都有幾百K